%@Auteur: Christophe Kibleur
\begin{myenumerate}
  \item L'image de 2 par $f$ est $-7$ et 0 est le nombre qui a pour image 3 par $f$.
\\Détermine la fonction affine $f$.
\item Sachant que la représentation graphique de la fonction $g$ passe par les points $A(2;3)$ et $B(-1;-3)$, détermine la fonction $g$.
\end{myenumerate}